[作為一個秒烈柱] 拜仁慕尼黑球迷討論區 陸拾玖

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

感謝泰亞高艾簡達拿 7年拜仁時光
希望你係利市生活愉快
第日重返慕尼黑

感謝門將烏列治，祝漢堡生涯前程似錦
Danke, Ulle!

歡迎四人幫加盟

馬里奧高美斯 – N/A

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

支持拜仁名宿列貝利聲援維吾爾族人

MIA SAN MIA

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁贏歐聯--->都係山寨王

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

小妹留名

鳩文

Coman

淨係得coman fit

高文生性了

高文呢排好fit

Neuer

做乜鳩

紐都出埋事

neuer

做乜9...

好彩力架手多

真

忟手啦
旁述仲話紐派膠

新嚟嚟咗之後高文開始要發力

佢唔多手neuer唔會跌嘅

嘩屌好彩有var

又想迫害我紐

個安頓成日抽水打人

心血少唔睇得呢場波

真 邊會咁樣無端端跌低

佢哋成隊都係咁

雞比已經靜左唔知幾多場

對翼想佔中佔到何年何月

利雲今日除咗倒地仲識做咩

仲未入波

轉咗7號之後有冇好過

單刀又唔入了

可能係清你邪住咗佢

屠殺04嗰場

季初好似幾fit

個場04問題

對04之後沉到而家

比翻上季踢歐聯鬼死咁生猛嘅雞比我好冇

抖音

利雲生性了

我抖

利雲

頭先邊個反雲

幾耐冇入過遠射

可能歐聯後開始比人守得緊好多

基拿比已成廢人

係

得5%會入

唔燈一燈點燈到佢入呀清，呢到拜區嚟

好耐無入嚟
Goal!!!!

同意

同fm入面一樣

同上場R連一樣
原本領先既係對面

呢啲遠射真係好好丁撲到照入

燈到入波好嗎

仲要阻高文入

高文1g1a

燈左幾個星期雞比都入唔到

應該真係廢人confirm

sane黎到之後高文真係好fit

其實買sane嘅作用係激發高文

三客衫 想買了

上年嗰件正好多

fm用聖佩都勁過佢

高文繼續carry

傻靴

傻靴唔好有事

呀杜啲防守企位好似怪怪地

佢唔防守的

件衫後面真係好好J
但前面

alaba係咪一年之後終於踢閘

上場歐聯踢左啦

新嚟係咪傷咗？想睇佢

21傷出定點
頭先好似有下跌得好甘

唔似啦，跌完仲好生猛

馬體西甲留晒力
周中吃屎了

後備

整多粒全大先啦

拜狗仲想歐聯連勝？

10同11都係放後備 好奢侈

NNN都出嚟了

nianzou 係咪要debut

仲有杜狗睇兩個左腳仔

Psg nigga debut

睇親佢sub出黎都有波入

我都唔明點解新嚟會放後備，我諗住買得翻嚟就應該會有正選踢

11就借將啫，算係咁

nianzou咁瘦中堅得唔得架

不如三隻翼啦 梅呢排真係好麻麻

佢個名點讀

佢同sule好大對比

佢傷完未fit先後備

下場其實可以coman sane

Ni an zou?

古亞斯終於出場

而家換5個好似仲好睇，可以睇多啲新仔

Ni an zou

或者

杜
哥 馬

可能仲好

入多球

拜狗黑哨

依家左閘俾人弱點攻擊

屎特加冇左土超神鋒之後勁到

連對手都幫手迫艾蛇走

DC真係無乜進步
仍然係無腦跑狗

拜仁健身中心

電競佬打機打到唔識踢波

Sane 唔介意你獨食d

打完原本有機會打我臉
不過都係柒

好期待full team打防反，高文新嚟加仔

對面日本仔傳波幾好

Costa訓醒未

柏華態好左d

DC真係當初放得岩
仲衰過以前
而家交波屎連接波都屎

真，上半場啲起腳，仲有球功架解圍不過今日好似未見過佢傳中咁

又傷

仆街 杜又傷

屌又傷

杜又傷埋

又傷乜撚啊屌

今季真係多傷病

Jm可以打埋馬體了
然後冇後備中場

咁搞法比對面絕和甚至輸埋就ON9

似拉傷

roca

玻璃人

法福嗰場3比3

Costa你條仆街仔落到黎冇腳好波

屌你老母又係DC失比對面先

英雄所見樂瞳

個全大差一球呀

想收半格

Easy

燈到

鬧到dc入波

各位手足屌得好

3:1
燈到costa入

繼續屌

入到波都照屌你啊DC

對面個龍射親近柱都失既喂

拜區嘅威力真係唔可以睇少

燈乜，呢球擺明就SANE策畫得好

今輪5場10隊都有波入cls

希望威力可以令某人入番波

即刻入比你睇

屌埋你件玻璃腳先
同D射波唔返工既同事有乜分別

真係10號仔最好波
落親黎都有a/g

nianzou 派膠

Farmer league

唔係JM都傷下話

真，唔知正選會唔會keep住有貨交

J8好似都傷傷哋

每次sup落嚟好氣好力

alaba防中了

Btw哥今場好勤力，下下爆盡回防抵讚，同埋啲技術都睇得出好咗

如佢所願

Alaba係例外

上次唔係屌到佢入free kick咩

岩岩影住佢準備斷氣

今季德甲球隊d戰術執行勁左好多除左04

佢不嬲都勤力

如果同時傷甘 哥應該瘋狂輸波

係 保左我半大

冇哥輸咗了

仲有Roca

三日一場真係好易受傷
冇辦法

對面個14號好勁，又快又硬又扭得

個下出波差啲收拜狗皮

隔離差d絕平

多子失分

Haaland係咪心繫拜仁

我地今場咪一樣成pat屎

近排真係好在有Coman正常發揮

好彩玻璃開嘅佢冇傷埋傷埋真係仆直

反佩註定失敗

拜成打到pat屎可以贏
多打到成pat屎=豬波
夏蘭特自己識諗啦

都唔止正常
直情carry

但下場歐聯唔出得嘛

其實梅近排都麻麻

梅 gnabry 兩大隱形人

史特加個場 “線”到

中路推進冇 側擊廢咗半邊
場場靠Coman Lewan同後備Sane carry

季中真係要買人

唔理roca之後會唔會成長都好，都證明佢依家未夠班

但我地講緊只係傷咗一個甘已經搞到咁，咁搞法哥遲早傷埋就仆街

馬列斯真係hat trick

又一個百屌成材例子

Jurgen Klopp on Thiago or Ox returning against Ajax or Wolves: “I don’t want to tell Ajax and Wolves too much, but I don’t think so.”

好睇過摩佬

真痴線佬

識出po代表冇事啦

04係咪想降班

Hi

儍靴

想知Nianzou踢成點

原來德甲仲有兩隊不敗gc
我拜12月要對晒

睇見拜ig嗰祝賀post先突然覺得

當初wagner做後備算係好稱職

依家件慕婷

派左一腳膠

同埋出場無咩點接受過考驗

屎特加xg 1.37 -0.85
屌你又係屈個人能力

破佢地金身

疤Fati pique roberto都傷緊 有兩個下年先出得
賽程太密真係好易傷

佢幾時返來做助教

艾SIR同保定做乜撚？人工呼吸？

12分
聽晚係咪可以出鳩陣

牙甘 加仔都已經自己復操緊

咁趕得唔得㗎

雖然真係等佢地復出救駕

連勝紀錄我估聽日都斷

下體留晒力聽日歐聯

另外我地作客西班牙都難踢

冇我紐唔洗睇了

二隊遊學團
暨紐布驗貨日

利雲都冇串撚到

其實都唔弱 頂多輸兩三球
理想：

慕婷
Coman Muller Gnabry
Jm 關鍵王
傻靴 Boateng Sule Pavard
紐布

有慕婷唔驚

應承咗人哋要比佢踢15場嘛

都已經篤定首名出線 今場嚟個大輪換啦

輸幾多粒

唯有望輸一球起兩球止算。點都要放馬會出去砌低啲強隊

英超4隊+疤
全部而家排緊首名

想nubel同hoffmann各打半場

其實後者實力如何，我對佢第一印象太差，係上季定前季熱身賽對皇馬，烏紅牌出場，佢入嚟就輸咗球罰球直入

The DFB announce that a decision has been made and Joachim Löw will continue as national team head coach for next year's European championship.

嘩真係多撚謝屌你老母

宣嚟做乜鳩
炒人先學人宣啦

佢前季仲係小朋友無計
一隊有manu the wall
Rth而家係二隊都有the wall稱號
加上佢係拜仁fans
所以情感上中意佢多過nubel

紐亞冇得大滿貫了

紐亞竟然肯唔打

怕咗前面果兩件
奧牛都要10個saves 對馬體唔知save幾個

好似話佢繼續留但係妥協會有機會叫翻muller boateng hummels

見到前鋒都唔開胃
應該真係輸兩三球

真係叫佢收皮啦
召返咪又係打鳩陣

算啦，留返啲人落力D係聯賽爭分都好嘅

冇追開國家隊，但記得佢嗰陣好撚型話唔會再召佢哋，話老定唔知咩依家

諗住買入球細

可能zz正選呢

叫佢三個翻去幫佢狽飛？

今晚場波仲睇唔睇好？

建議訓教

😂

我會起身睇半第二梯隊呀
今季好似冇skip過

法國Sule條頸粗到西裝扣唔比鈕
睇咗佢幾年都係咁

希望醒到

拜仁上賽季獲得三冠王，其中拜仁隊長紐亞的發揮非常重要。紐亞被提名為國際足協的年度最佳門將候選，紐亞在採訪中表示，這不僅是一個人的功勞，而是團隊的。

談到自己被提名為世界最佳門將候選時。紐亞表示：“當然作為一個門將得到提名非常驕傲，不過我也覺得這是我們團隊的功勞。我非常感謝，在這樣一支有着真正很強實力隊友的出色的球隊裏，尤其是在我身前的後防線上。當獲得冠軍的時候，這當然並不是我一個人的成功，而是整個防線。這樣的感覺很好。這也證明了我們在里斯本的歐聯比賽中的出色表現。我們可以為我們自己感到驕傲。”

聽落怪怪地

巴黎名宿阿拉巴

轉台睇加柏好過

拜仁上賽季獲得三冠王，其中拜仁隊長紐亞的發揮非常重要。紐亞被提名為國際足協的年度最佳門將候選，紐亞在採訪中表示，這不僅是一個人的功勞，而是團隊的。

談到自己被提名為世界最佳門將候選時。紐亞表示：“當然作為一個門將得到提名非常驕傲，不過我也覺得這是我們團隊的功勞。我非常感謝，在這樣一支有着真正很強實力隊友的出色的球隊裏，尤其是在我身前的後防線上。當獲得冠軍的時候，這當然並不是我一個人的成功，而是整個防線。要不是防線偶有的失誤，我也沒有機會發揮水準。這也證明了我們在里斯本的歐聯比賽中的出色表現。我們可以為自己感到驕傲。”

咁樣會唔會順眼啲

冇防線襯托你邊有咁sharp

今晚會唔會出鳩陣都贏？

諗太多

上場大勝負碌咋

紐布勁極都冇紐亞咁勁救全家啦

只求雞比入波

已成廢人

04仲差8場就破紀錄

team of year nominees拜仁入左10個
估下邊個正選冇份

依家覺得今晚隨時雞比正前

gnabry
coman muller sane
jm ???
傻靴 sule alaba pavard
nubel

究竟邊個會踢中場

呀保

牙保

好慘

關鍵王alaba踢
然後中堅出Nxxxx/牙保

如果係咁今晚都唔算弱

咁事實上佢都係臨危受命，如果後面無傷無剩保定都唔會係正選

不過佢嘅表現都對得住大家嘅

弱唔弱都比人炒㗎啦呢隊閪隊

邊到睇到

佢會唔會降班

Fifa 今年toty
有冇半隊拜仁

奶英超game

Neuer 利雲 雞比 哥 加仔
希望呢幾個都有

雞比今晚要生性啦

燈硬

原來薩爾斯堡排緊包尾

原來04炒左雷施克
thank you and goodbye 沙利la diu

好彩放大假睇埋場西波先

放大假先嚟睇班後備踢好慘

無所謂啦，放大假係為休息下嘅
唔係倒返轉為場波而請大假嘅

我反而想睇啲小朋友踢
只要唔出南亞佬is ok

4點起身睇波直落食早餐再番工

快啲訓

我都有啲想睇吓班後備表現，畢竟靠死勝利十一人都唔係路

同埋可能又會發掘到下一個加仔雖然機會應該微咗啲

睇加柏打國米好過啦

好想比機會stiller
咁樣佢可能下年就留隊

有無手足一齊支持友好球隊皇馬

次次都訓唔著睇早場睇到3點就捱唔住

D時間改到好撚仆街
以前同一時間咪好地地

撒克達廢撚到

比利沙梅開二度

留力到咁

43有無巴打知咩黎

皇馬勁啫，下半場踩一踩油就夠贏

又黎4141？

同jamal一齊喺車挖返嚟既中堅
好似都係德英雙藉

唔係喎有3個中堅

應該真係alaba防中

啱啱google完佢03年 17歲 踢歐聯正選

jamal
jm alaba
痴撚線中場

歐聯決賽正選得隊長alaba

佢喺青年隊上位好撚快

有無得揀JM做隊長啊屌

哎喲

希望拜狗一齊支持友好球會皇馬反cup薩克達

我都未打完「薩克達d反擊妹到咁」就

屎忽撞棍啫
皇馬撳下掣夠贏

btw jm記者會講左踢埋今年一定會走

b組真係痴撚線
加柏臨天光瀨屎
薩克達比人炒10球
國米比蝗雙殺
蝗比隊唔識入波既入左4球

仲要人地果4球都係對蝗入

如果呢個陣和都收貨

5球

皇馬

我覺得輸2球以內都收貨了

輸少都當贏

成隊無夾過

梗係覺得仆街仔國米會送蝗出線

同感，但如果陣間加柏爭氣贏左國米
主動權就唔係皇馬度
係薩克達度

屌佢老母送左6分比蝗

呢組好似打Team咁
國米送6分比蝗
薩克達就雙殺蝗，再送6分比加柏推佢上第一

買下體今場算唔算送錢

最神奇係仆街仔國米贏曬兩場但蝗狗輸比加柏
反而蝗狗會變第四踢唔到歐霸

會輸幾多球

真係防中

好睇啊，最後一輪先知結果

似踢緊中堅wor

532緊留意返

等你地直播睇加柏

套衫combination好柒

我見lineup擺防中

落場唔係

lineup都唔準嘅

依家532

有無機會守和到？

冇人啱踢翼衛
打4231比艾完夢好過啦

艾：到底你係咪咁憎我

d企位亂到

乜嘢陣嚟

睇左8分鐘都睇唔出咩陣

343？

平安鐘

街場鳩企咁

傻靴想笠oblak

踢落又唔係太悶

照估就334多d
jamal多數推埋上去入禁區

sane射上月球？

sane炒波底

Sane

0:1 右路比國米打爆左

加柏頂唔住了

sule messi上身？

Sule學Hummels一扭十

Sule

馬體又話大炒嘅

估唔到下體會踢到咁保守

唔係點會得6分

20分鐘我地一腳似樣射門都無

加柏控球國米防反
但係加柏0射門

同我地差唔多啊

mbi隱形

完全無拎過波咁

禁區都入唔到
風流波冇得比啦

輸波了

Costa做乜剷光頭
遠睇成粒麥堤沙咁

紐布都幾慘

個場個廣播咁似安聯

依家開始

係exactly我地以前首goal song

安聯轉左音樂幾季啦

連repeat 入波個球員嗰下都好似

紐字頭啲大腳好似未斬過半場

熟口面姐仲記得以前2r入波就係呢首

佢係咪特登唔大腳

自信到自己傳到比中場

Seven nation army

musiala

M42小技術幾好

終於係我哋扭對面中堅

成隊最扭得波應該係musiala

馬賽又輸

Costa

個龍生到高普咁樣

今晚似細波多

佢翻到黎無咩點扭過

奪命較剪腳

Sarr真係過左今季賣啦
忍完聖拉，唔想又要忍件垃圾忍幾年

平左

加柏

俾人守到起腳都無

起身已經踢左半場

卡拉斯高啲decision真係笑撚死人

咁都唔洗輸

We7 要出了
但係點解唔俾梅抖埋

唔出高文姐係唔想贏姐

啱啦雞比依加先出

三隻翼 唔打防中
串到

we7俾人扭到訓低

正

nubel下下都傳俾人

加柏都頂唔到了

紐布

差少少又波追人

大鼻佬

阿特原來上半場0-1
Cls

成龍咁

發覺依家完全係天才波

個個都亂企

唔失波都算係咁

係對面都唔攻

12m

Penalty

想知邊個射12

12碼

加柏3-3

有無機反cup

應該梅啦

梅1:1

幾靚

未驚過
Oblak唔識救12m

咁都有得追和

捉到路都入

原來唔計

四大尖刀

追和都執到啦
唔好咁大貪

差d唔入

close到

下體痛失兩分

馬體會渣一球守全場

咁樣嘔翻兩分出黎

未完場架

紐布仲話要打10-20場 唔好玩啦

佢企出黎嘅感覺好有自信

條友柒到 睇10鐘已經好牙煙

漏晒

今次馬德里遊學團好似幾成功？

唔燈

國米真係同蝗狗打team

領先一粒就守全場
所以佢咪失分

和絕對收貨啦

下半場根本天才波

差唔多全部進攻球員出晒去踢

歐聯個紀錄係10幾場全勝定不敗?

全勝黎

啱啱斷左

覺唔覺基拿比好有潛力

近排表現差到咁

皇個組真係4隊都有機會

好想賤種包尾

要國米贏先有機會

加柏下場作客，好大機會輸比皇狗
如果咁都出唔到線真係自己攞嚟

皇贏個兩場都係國米
加柏有機會和到既

加柏真係on9到震, 下場作客和到鍠嘅話我話佢哋好野.

歐聯同分計對賽定得失球先？
加柏都叫有+9得失球

btw無咗球pk搞到我條薩克達贏波5倍幾射落嚟斷纜

屌你個arrey-mbi ig有張相係踢英撚u隊仲話more to come下一張就著住德國隊波衫

句caption仲要一模一樣係換咗枝國旗

阿特蘭大
曼城
呢兩隊琴晚假到

同分計對賽
所以薩克達排緊第2

屌又訓撚左

咁都和到

咁加柏最差嘅情況都係第3踢歐霸

先當佢輸比賤種
國米贏 > 加柏8分薩7分
國米和 > 加柏8分薩8分

睇數字和到賤種就出到線
不過賤種個態咁差都唔係無可能

德甲球隊呢種情況一定甩碌

咁都和到仲諗住輸添

另外想問歐聯不敗紀錄係幾場？

曼聯曾創下25場歐聯最長的不敗紀錄

咁要破嘅話要贏埋今年，好似有啲難希望傷病離我拜遠去

係，尋晚和唔到預咗出局

和都冇用，贏先提早出線

和最差都有得高得失球過國米先啦

Ronaldo to Bayern? Uh, sure (Don Balon)
Don Balon (yesssssss) had a cracker of a story about Cristiano Ronaldo making the move to Bavaria. Even better, Ronaldo will cost Bayern...nothing. All Bayern Munich has to give up for CR7 is Javi Martinez. Who knew?

THE DON KNEW:

A new possibility has opened up: that Javi leaves for a Juventus team that needs a central defender to guarantee that he will be able to compete against the constant injuries of Chiellini and Bonucci, and CR7 will arrive at the Bundesliga to finish his career as a professional footballer in a last attempt to achieve the so longed for Champions League.

The price of both players is the same: 10 million euros. How can Juventus sell Cristiano for that price? On the one hand, the Portuguese player is 35 years old, so nobody is willing to pay a large amount for an eminently physical player who is approaching the end of his career. On the other hand, the urgent need for Juventus to free themselves from the wage bill in order to renew the team in attack with new stars.

That’s why La Vecchia Signora are willing to get rid of CR7 if it means leaving room for the new Juve that is about to arrive and also a central defender lands in Turin to reinforce Juventus’ defense.

Well, that’s it. Someone get in contact with Serge Gnabry and see what it will take to give up the number 7.

If (when?) Ronaldo makes the move, I will personally buy one BFW reader a Ronaldo jersey.

==============
雖然吹水新聞
不過阿朗嚟係咪賣吓波衫都搵唔少

要怪就只好怪佢地對國米皇馬第一round咁樣衰收尾
是但有一場贏咗多2分已經出咗線

梅拿一雪前恥四年幾前射失十二碼喺歐聯就一蹶不振

唔關事
和係m記9國米3直接出局
下輪蝗薩贏曬10分變第三
同而家基本上一樣

尾場：
1.鍠贏 國米贏
鍠首名 國米次名
2.鍠贏 國米輸
薩克達首名 皇次名
3.鍠贏 國米和
鍠首名 加柏次名
4.鍠輸 國米贏
加柏首名 國米次名
5.鍠輸 國米輸
加柏首名 薩克達次名
6.鍠輸 國米和
加柏首名 薩克達次名
7.鍠和 國米贏
加柏首名 鍠次名
8.鍠和 國米輸
薩克達首名 加柏次名
9.鍠和 國米和
加柏首名 薩克達次名

加柏有七種可能會出線

屌我有數學危機

唔記得扣如果和國米個兩分

理想：國米m記贏蝗包尾
現實：國米蝗贏齊齊出線

我估國米出局

唔睇好國米

拜區巴打咁講完可all in國米

邊比得起人工

唔覺得今日既牙朗會強過利雲

仲要拜仁不嬲唔玩巨星政策

真係嚟又要放佢正選霸住個左翼/前鋒位，真係咪搞

反而見出面轉會post話Zakaria/Neuhaus

呀朗黎著咩number

到時人哋鍠主場加上背水一戰, 真係唔睇好加柏可以拎到分

鬼佬都係咁屌速龍
不枉我係佢未黎就反

屌佢d咩
冇睇佢表現

就係屌佢冇表現你想睇都睇唔到呀清

利申冇睇波

好似仲要係對下體
邊度跌低 邊到起返身

RB個後防

rb歐聯失分

今個星期日會唔會搵我地出氣

oh

咁樣都比你燈到

RB要同曼聯爭了

Rb激戰完 我拜會否偷到雞

重點係佢下場要贏曼連

RB識做既下場自己擺低3分
可以入少你幾粒

睇死RB呢啲都係德甲威，歐聯閪
上次對獌就算輸，都無理由會比而家呢隊獌炒5粒啦下話
我就唔信佢棄3分保歐聯啦

佢對巴沙克舒希都失3球
屌你老尾係次次打拜搏曬命

拜狗危矣

但係上年RB踢到準決賽

上季隊隊都廢，再加疫情關係啫
唔係拜狗邊贏到冠軍

呢個真

多謝利身浦

多仔鳩下鳩下都仲係首名

未驚過 下場輕鬆炒佢
反正R聯鎖定左首名

暫時係咪得rb Flick對過又贏唔到

但夏蘭特傷左

好似話下年賣杜

然後加柏打包zakaria neuhaus

點解要賣杜

咁多傷都未必有人肯買

杜嘅quality去好多隊都有正選啦一定

好想佢留，但玻璃人點喺拜打輪換

我睇果個source係話黎緊幾個禮拜會睇2022完約球員既表現 先決定續唔續約
淨係提到Sule同Tolisso （我記得仲有哥 不過拜比硬約佢）
Sule我諗都會比
杜就差少少 搵到啱用嘅中場可能會放

市面有邊個中場啱用抵買

係咪傳緊M記果兩個

新屋點會過嚟做雙料後備

有冇手足覺得好凍

點起身翻工

牙甘練翻波

好撚凍

好撚辛苦

嗱嗱聲返去取暖

大佬就仲攬緊女訓教

Yes，戴住VR頭盔屌埋夢乃先訓

哪有女

拜區大佬係樓樓上

放工未呀 好撚眼訓

成個12月最早果場都一點
專登既？

放了

咁撚夜點睇
而家老咗越嚟越頂唔到眼瞓

好彩星期六晚
星期日就唔睇了

完全唔知翻工仲點挨夜睇r聯

拜狗件聖誕衫

wfh可以瞓耐少少
然後係屋企扮工

我要翻office

兩點訓第二朝都好辛苦

地盤狗無wfh呢隻字

睇完天光又夠鐘翻工

星期二晚就係咁

Minecraft

泡菜踢得翻波

加仔都就快復出

歐聯16強出唔出到

今晚0130準時食RB

本身都係預一月

其實萊比錫簡稱都唔係rb

多仔加油，反cup吧

支持友好球隊未

一路支持緊

屌加柏咁樣和左好傷

終於bench雞比

sane正選

l21又傷左？

我都想知

alaba左閘

友好球隊大炒歐霸之王

大勝吧皇馬！

雞比打下後備都好既

艾SIR似係打返左閘

個後備席除咗雞比全部新黎

Lucas Hernández is out of today's game with thigh problems. #FCBRBL

上年唔想見到佢
今年好想場場出佢

艾蛇又輸回歸左閘

Sane之前sub入黎有goal/assist
希望雞比都可以

個Sponsor睇唔慣

rb條後防好勁
安祖連奴+法國三寶

啱啱係咪艾蛇衰孤寒？

沙比薩啲遠射真心勁

對面射得咁靚

上季對俄佬有球勁靚

JM派膠

點解對面高士達文連後備都無埋

傷左好耐

未出得

屌

副選都搞得掂你

呢條後防

啱啱仲話rb未試過安聯入波

保定鏢波

和波當贏

輸少過3球當贏都得

季中要買中場啦

無甘呢一個月d波完全唔好睇

feel到完全唔係上年嘅水準

對面18號好快比人買走

JM又傷

唔好睇係真，冇咗上年場場都好睇既feel

話左RB情願十成打拜仁都唔願出力打曼聯

甘加thiago呢對中場真係

無咗牙甘中間控制力差好遠

其實都有輪換幾件既，不過拜狗唔撚爭氣

Jm

JM走埋，中場0防守力

公道講上年哥傷個排 甘同哥打正選都好睇，班波真係攰了

M42

佢排先過roca

Flick應該真係信任佢

又玩4141

Roca 唔好啦
借出去練兩季先

好明顯開始跑唔郁

今日利雲好難踢 唔好傷

pavard又黎

Pavard

Pavard差少少

Pavard窩利大師

Pavard中龍

牙華啲窩利係幾撚勁

柏一招

頭先有下尼根古控完波慢慢企係禁區頂企都冇人拍埋去

m42

Musiala

細梅

M42好撚勁

柏嗰球似會中眉
不過都好撚靚

超新星m42

想印阿拉了

甘在場呢d波一定有人拎

丁出血

拜狗唔洗咁快開心住，好快比人再cup返啦

m42唔講得笑，本身打翼移入中路啲突破仲keep到，仲要得17歲

初出道仲sharp過梅拿好多

最衰代表英國

唔好讚啦屌，完左場先讚啦好無

muller嗰位後繼有人

仲有蛋撻

唔知蛋撻下半季出黎可唔可以彌補中場嘅問題

flick之前話佢係fast thiago

佢肯代表德國都無用啦，鼻屎佬咁廢

甘加傷曬
雞比柏華冇態條右路斷左幾場纜
邊有得比

梅拿

梅

2:1

雙梅

大梅

造物主Coman

利雲通渠upamecano

高文2a

咪燈

呢球啲組織靚到

大細梅都入波

高文兩助攻，fit到

我梅

又失

2:2

快𠹌到

保定包越位

大梅都有

蘇利拍保真係唔得掂

兩球波都關佢事

對面組織都靚

保好彩今季完約

兩個中堅標夠波未

保sir同Sule次次拍檔都廢

以前Hummels係到個陣已經係咁

半場開夠3.5大

大家幫幫手，百屌啦好嘛

唔中意英撚，但佢迫我迷英撚

水貨Sane隱完身未呀

可能alaba打中堅真係最好

難怪flick死用alaba中堅

有正選就唔掂

完全唔覺佢係到

其實艾蛇救咗保蛇好多次，不過艾蛇衰自爆

開左幾次角球

而家對閘咁撚樣點搞

傻靴又傷

傻靴今年在陣失少幾多波

加仔下場翻黎

下場得喇咩

下下要返嚟救pair 中堅

但加仔唔係上季個加仔

屌你啦猁榮基
RB唔撚洗錢有今日呢個位？

好似話歐聯已經出得

睇下會唔會後備踢一陣

出翻黎呢個可能係呢

柏華踢左大半季仲係0g0a

條撚樣全程9up好合理

而家隊波體能真心唔掂
但又無得屌佢地，始終無乜休息過
要屌都係屌返沙歷，臨尾先亂鳩咁掃貨

costa借真係無所謂

roca sarr真係dum錢落海

免簽後備就是但

唔掃貨連上場下體都要插喉喎

掃貨無問題

亂掃先係問題

買人岩，但沙SIR啲買賣辣殺
先搞到臨尾要買埋sarr呢啲辣殺

其實冇得屌，budget得30m
一隊差4-5個輪換，d人又玻璃
正正常常既輪換都要20m個啦屌

roca後生我反而可以原諒
sarr呢啲又老又廢就真係
終於送走件拉芬拿，你就搵件sarr返嚟
玩鳩我地啊？

簽m子簽葛斯簽Dest相信冇人會反沙蛇

啱

差唔多budget

咁落去就要再屌埋成個高層點解比咁少筆直啦

我覺得尤其是Dest呢單，沙蛇真係處理得好撚柒
搞到拜狗變撚左水魚咁

雷蛇回家吧

10幾m 買roca 不如直接zakaria neuhaus揀一個

買件一上場就輸中場嘅有咩用

根本再平我都唔會用啦

啱啱flick都直接出musiala唔出roca

做乜嘢

2:3

完全無人睇

空晒

保定我屌你老母

保定柒夠未

又保定

兩個中堅鬥攤大手板

完場打包ullm ok?

完

可能你想要個球員即食啲啦
但我覺得人都買左，改變唔到啲咩
Roca後生，都仲有希望成材
Sarr就已經28，有得沽貨就好沽啦

咩人咪買咩

唉屌

兩個中堅都喺度睇波

Roca唔好太早下定論，l21上季個個都屌哂鬼仲要80m

Roca早兩季都傳過，我相信買佢唔係一時貪平既

眼神防守, 賣分???

無kimmich 拜仁唔係拜仁

P14 please come home

換sane啦
今場隱形

Forsberg打假9真係服咗拿高士文

上季出Poulsen廢到

依家嘅情況我覺得t6 come home緊要d

紐亞差啲都派膠

upamecano就黎快過高文

保定已經傳失唔知幾多腳

換走sane未？

幫住班後備
除咗雞比真係得啖笑

托 加 甘 Jm都傷真係冇野講

雞比

雞比要生性

利榮基真係9up大架喎

最弊係輸緊波唔知換咩人
上年輸波換古仔，換高文

今年淪落到要換凱婷

Costa同高文，係中場唔撚掂

傷哂

上年已經講走thiago 古兩個world class

中場你淨係買roca翻黎頂

利雲頂落人個頭到

季中快手入new house

保定今場有冇長傳成功過

人地越換越勁

我地換人只會越換越廢

已經無人好換

有dest幾好，依家柏華特其實塞死哂條右路，以前都話加仔跑到落底助攻，但依家艾蛇打翻閘就死哂兩邊

個後備席真係好強

今場有一分 我請晒你哋食早餐🤣

握手言和好唔好rb

LM

沙比薩帶埋個隊長臂章走

燈到3:3

梅拿2g 高文3a

高文
梅拿

出得靚到高文

大家真係唔好讚啦

Coman又創世紀

高文係咪3a

助攻hat trick

高文

陣間又失架啦垃圾拜狗

隻痢狗仲話抽高文，辛尼活躍啲

多謝泥清

lm sule 保定派第四球膠

保定又標失

預咗輸
今年個陣咁垃圾

冇賓哥點贏呀拜狗

高文係咪食咗春藥，呢排勁到

好日唔入嚟 一日就燈 屌

贏到我請晒你哋聽日三餐

呢排帶起條攻擊線

無佢之前呢個月應該頂唔住係咁輸波

人地就換極都有

Orban真係好似維尼

繼續斬都幾好

幾鍾意何柏霖講波

哥 保定 長傳球球唔到位

呢粉哥

邊度有直播睇？想要廣東話旁述

把聲好正

體通

啲長傳，睇到嘩嘩聲

保定又沙維上身

還我kimmich

頂保定唔順

傳球黑洞DC入埋黎

柏華打返中堅

抖音佬今場掂波有冇雙位數

高文咁fit都換

準備被懲罰啦拜狗

頭先有一秒睇咗costa做t6
個鏡頭影住佢個光頭 又細細粒 有啲似

Richard

費啱啱有吓屌鳩個球證，少見

Sarr Roca已成廢人

應該alaba

唔係喎
DC打中堅

利雲連腳都冇得起

球商差咗10倍

仲以為costa呢球可以好似洛賓5:4咁

利雲個球直接去會唔會好啲

dllm 利雲咁樣浪費嗰反擊

屌瞓著咗而家先醒

前者冇勁過

Weak

唉

訓埋算啦

紐啲決定真係好準

深夜閪波
訓得

屌...

咁都執到一分真係算好彩

最後嗰腳無人敢射

muller好似叫musiala下次射左佢

咁都有一分執到啦

保定落左去完全係靠紐亞清曬d波

Flick都係未然到rb

汁翻一分算係咁

真

rb都唔留力嘅

有kimmich 加仔應該唔洗咁辛苦

保定淨係做到呢啲野

連長傳都冇埋

已經好耐未試過喺聯賽贏到RB

有佢地係到都好難撕破rb

佢地真係好針對性打拜，又識體力化搶迫，必要時就成隊塞後，好似兩季都係和

哥斯達種死左腳真係呀婆都識守

RB出力又冇3分
蝕曬

雲狗係咪吹大左
佢喺到miss曬d chance
一走左就失3球

係純粹唔洗咁辛苦

btw今場upamecano算唔算完封利雲

今日利雲波都掂唔到

btw真心聖佩係有用過正選既sane同雞比
你班人上季忘恩負義成日屌佢

對面一對黑人中堅又快又大隻
利雲一對二真係被人完封

RB下場打柒獌狗
下round比你血洗又點話

其實我地高位踢法後防真係好需要速度

加仔上年都後追幫手救唔少

依家對中堅又真係廢

成日俾人一湯就穿 完全無能力後追

下下穿靠neuer清咩真係

聖佩協防勁
企位後
中後場壓力細咗

最尾好想佢留

最勤力一齊逼一定係p14

季中唔買人

皆空都有機會唔係講笑

不過近呢一兩年德甲真係難踢左好多

rb同多都真係發展得好好

上年都係要靠打比奠定冠軍

相信呢幾年開始斷德甲都唔出奇

德甲實贏
對手定時定侯就會自爆

我地呢家條後防都自爆失分

Kingsley Coman since Bayern announced Sané
-Games:- 16
-Starts:- 13
-Goals:- 6
-Assists:- 7

Coman has never completed a full 90mins for Bayern since Sané's announcement.

coman跪拜區

咁打法捱唔捱得完今季
無歇冬之餘仲要踢世冠啊屌

唔傷果下好野

嘩屌講完一定傷

Upamecano同Konate勁到，拜狗挖角機器做野啦

閘住

屌你收聲啦

拜狗除咗Sarr 慕婷之外都係玻璃腳
拜狗除咗Sarr 慕婷之外都係玻璃腳
拜狗除咗Sarr 慕婷之外都係玻璃腳

其實加仔出得返
推返傻靴/聖艾入去頂走聖保已經好好多
不過對Sule有少少失望

我又唔覺會買中場
當甘同杜出得返邊個會想黎做第三/第四中場

同埋7同10好似迷失咗咁
一個成日佔中入人堆接應
一個成日想扣大位又易甩波 要後備出嚟先做到野

係好彩Coman生性

雞比上季入好多牙甘比d過頭波
一傷左就冇曬呢d chance

發覺無咗聖佩聖拉嘅角色
隊波好似個人勁咗 但整體差咗

兩對閘同翼唔夾

聖拉同雞比 夾過 柏華同雞比

左面 聖佩逗住俾加仔爆

失去了才會珍惜

艾sir終於落筆簽名
Jm個簽名

睇到仲以為係續約添

週中會出呢啲定出雞髀Sane比佢哋搵返球感

再次出紐布把關

雞比後備

jm唔好咁幽默得唔得

佢地上場都好過sanabry

烏柏加美奴根本吹大咗，咪又係同sule一擔擔
對曼輸五球對拜又三球，得個快字值得一提

殘體支那網慎入 但幾好睇

傻靴
無啦啦打鳩文丹達
比Flick搣lin頭

仲有冇防守冇長傳冇過人 四不像Roca

同沙蛇維穩

白卡傻靴

兒子尾撚到

認真雖然大陸網但分析得好深入，好睇過理性好多

摩二季

熱主W買個陣2.05
真係派錢

靴爾堡回家啦不如，踢熱勁到

真心覺得理性好鳩

我覺得講英超理性水平幾OK
但一講德甲就知條友係唔熟德甲，啲分析好多漏洞，而且睇得出條友唔like拜仁

我覺得佢成日將一兩個攻勢放大嚟講，有啲以偏概全

見微知著同以偏蓋全真係一線之差
我好欣賞佢地整個channel出嚟嘅努力
但我一啲都唔覺得條友係理性

Scheiße 04 排第尾

球例分析嗰啲係ok

新英撚［0］

條片仲講話佢做甘替補
但係佢依家水平真係德甲都應付唔到
我真係唔覺得佢可以有咩進步空間
btw近幾年我拜得放得最錯嘅球員會唔會係聖山
依家真係好fit

你上年叫大家接受傻靴係水貨添

聖山根本係要放，佢踢法根本唔夾隊波

Roca先9m，真係踢唔掂放出去都一定唔會蝕，再者佢先24歲，出場機會少之又少，踢過先3場就定生死？

迷靴會戰勝歸來

就睇下我會唔會反到roca夠料踢我地中場

買個輪換都要計水唔水貨
最水一定係聖山同聖杜

中場如果可以回購賀治比就好依家好似好勁
不過熱狗都唔會放

賀治比係漢堡嗰個呀

自膠靴爾堡先岩

靴爾堡其實唔係譯得好啱，佢話過入
係讀hoy-bee-ar, 類似賀比亞

賀治比都ok呀 都係時候要多個攻中

不過ok係講緊10年前仲係04果陣

里爾冇咗聖山之後踢到排緊第2

好彩冇鳩9up

小器簿

其實聖山果種冇腦死衝爛衝啱留係法甲踢
拜六號位都係啱啲組織型踢法
（以前杜 Vidal勁果排都係打433 唔係踢六號位）

Roca買咗就由佢啦 替補姐
下年買到M記是但一件就好

不過c11有啲可惜
佢唔係心頭咁高咁有自信既話今年應該大把出場機會

雖然佢馬賽都出唔少

Kane個頭腫到

摩2季真係唔係講笑

welcome mukiele & neuhaus

Son球燙射勁到

Zakaria

沙利最後會買世盃失憶既卡拉馬比大家

而家咪又係成日傷，水就水啦
我唯一錯嘅就係......

其實艾蛇係屎過靴

佢買到都無問題啊
我怕加柏知佢做慣水魚long高個價咋

簽kampl又點睇

呢個雞髀幾時番黎

杜勁撚到 4個入面有2a
硬係覺得冇梅佢會發揮得好啲

其實而家有雞脾、SANE、高文、細梅、DC係手
屎忽痕而去簽kampl我諗只會壓縮左細梅既上陣時間
送走DC買kampl有無得諗？

Kampl冇打翼好耐啦

呢個知道嘅，但攻中位梅拿長期正選kampl就會變左擺多過踢
好似無乜討論價値
所以我直接skip左

佢唔係中場中嚟咩

我覺得佢如果嚟係同梅拿爭位踢喎
情況似以前梅拿占士Thiago三個撞位咁

同埋kempl都成三張嘢

Joachim Löw: "Anyone who knows me knows that I'm always open to constructive criticism

Jogi Löw 🇩🇪 "I haven't heard any criticism in the last two days. Nor do I care about it."

同佢契仔一鳩樣

Jm收咧

半程前踢唔返姐

我睇個source話餘下賽程

今舖想唔買中場都唔得

我提到rest of 2020 咋喎
睇落都唔係話真係咁嚴重？

燈燈池post已出
可以收拾心情預備打歐霸了

出咗線點踢歐霸

講萊比錫？

球迷會個到話哥加人工加到全隊頂薪

雖然我覺得無問題

但係硬係覺得唔係好合理咁

搵唔到英文醬

但佢頂薪都唔知點續甘美治

冇乜可能瘋狂打破週薪紀錄

依家個個續約都話要頂薪點搞得掂

鳩下鳩下首名出線

又係獌聯十二碼反cup劇本

安祖連奴咁撚勁鏝都唔要

rb最後咪又係和之後踢歐霸

差d 3：0

麥堅尼

PSG嗰場搞乜嘢

What a shame in Paris. 4th ref said “the black guy” when indicating to the ref who should be booked on Istanbul’s bench. Istanbul Basaksehir walks off the pitch for racism. “Why you call him black man?!”, Istanbul players are literally furious. 🔴 #UCL #PSGIBFK

又係啲blm

黑人珍

8000萬後衞嚟講傻靴應該算平靚正

曼真係搞撚笑

49000

反cup劇本出現

追和出線了

Konate冬季準備轉會獌聯？

Yes但原來連燈威力大好多

Gulacsi：你班黑鳩玩撚未

Rb得失球-1都出到線

聽晚加柏

我地拜post仝人支持友好球隊白白首名出線

訓醒見到最聯打歐霸

PSG跌左落次名
首名個幾隊係咪震緊

曼狗又話要踢拜狗

個Angelino真係勁
係咁carry

魔性澎湃
可惜追唔返

燈吓先啦
皇馬級數高幾班 sure win

PSG要踢過
首名定次名呢

曼聯唔輸就出線 結果輸左
加柏唔知又會點

有得重賽點會豬

贏波首名
和波就次名 有機會16強又撞到佢地

所以rb真係難打
雖然我哋對中堅真係廢

睇返highlight Sabitzer啲踢法外型真係好似小豬
短袖手套 7號 有遠射 又係翼轉中中

真心唔睇好加柏

加柏打皇分分鐘易過曼打RB

rb都話機會大畢竟自己主場

加柏去西班牙準備腳軟啦

怪就怪自己頭兩場嘔左四分出黎

又要睇凱婷正選

細梅we7應該有得出
然後J凱婷

今晚唔出紐布嘅？

輸國米個場先累事
和波已經差好遠

Angelino係鏝比話廢
係RB證明自己

佢本身勁 係鏝用佢嗰個廢

上面兩個尚算接棒成功

下面兩個車尾燈都未見到

下面兩個唔係咁易接

傳買迪莊

上兩季雞比都好似國王咁carry過既
係今季唔知賽程太密自己又食齋搞到腳軟定7號太大壓力

不過甘依家都冇打閘啦
佢打六號位就仲aggressive過隊短

森馬揸旗我就信

有冇醬油
而家de jong應該都唔平

雞比個入球荒

邊個de jong先

雖然蝗狗收皮好吸引

但有冇人今晚冇台播都會上網搵link睇加仔慕婷

出hoffmann pls

係wor

原來今晚無得轉

925.tv

dna話巴塞財困賣dejong

財困都唔會清de jong啦

可以當笑話了

雙開主力睇加柏

唔記得邊到睇到，但記得話巴塞要錢所以要賣咁啲球員

唔知今晚有冇棍撞棍睇

陣間兩個都唔出

好似德國媒體講

會唔會alaba換de jong

咁換完都係冇錢架
又做數？

點會？明明有

梅拿算係見證佢哋轉變

今年佢都仲係31歲

甘打中場勁過短

發現拿姆清成日同波台狗互含

我上班台都有

四點頂唔順，wfh都唔睇喇

屌講完見到有加仔同roca有啲想睇，但已經就訓著

我見到加仔同roca都有少少心郁郁幾想睇吓佢哋表現如何

睇加柏啦

假拜

冇牙甘d波太閪唔想睇

我準備睇roca出醜

睇皇馬晉級有乜好睇

Marco rose d波好睇喎
雖然多數下半場就開始閪

[Bouna Sarr失去了一切⋯⋯帕華證實這個消息] 拜仁慕尼黑球迷討論區 柒拾

開定先

Now無得播....有無link?

原本想慶祝加仔歸隊
不過廢事燈

雙開睇

加柏落歐霸啦

舜文都話行得遠d

1:0

加仔又後追直線

加仔又後追

Sarr點Boateng去拎波比佢
Boateng叫番佢回傳唔理人走去傳中失波

今場兩閘sharp過兩翼

加仔一踢翻就fit傻靴點算

11同20唔止黑人 直情黑洞

頂聖保

20目前都ok啦

11真係唔知有無落場

plea炒單刀

唔爭氣

Sane乖啦
好似係鏝咁打返左翼落底咪好

睇到就訓著

加柏歐霸見

蝗第二球都靚

佢真係好唔fit

又係咁失

加

仔fit撚到

一招比人打殘

紐候斯想繼續歐聯之旅嗎

難怪祖記fans係咁叫dc躝

佢比起前幾年真係差好遠

其實慕婷腳法幾好
係把握力差

依家爆都唔爆==

梅炒咗

佢護波唔差

見佢成日都護得好好

btw啱啱roca禁區block射門救全家無人講？

佢一拎到波就推大位起腳

Ching要迷nothing